[i/A]白貓Project＃273 你抽左鬼滅の刃未?

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

Official Website
Official Twitter

攻略網
[日]DB
[繁]猫島

[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

[繁]巴哈姆特哈拉區

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith
[日]DB [url]
[/url]

Android APK DL

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?

A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入

☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金

☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救

Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你

A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你

風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

你眼中的我作品

CHOK人作品

sallot作品

廢土作品

D_D作品

小心閃盲對眼既法老List
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族

外掛List
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)

外掛救済呪武紀念碑By#303
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略

不受歡迎List
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)

追數List
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走

特別嘉賓
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

等你搶1001等到變左化石

白貓今日爆POST

Easy
100仲易過之前果d

張gif我都唔記得咗

炭應該上硬TOP1 ,勁撚到傻

100LV 42597

100lv 自己打好d...
亂殺怪打亂節奏好麻煩

剛劍手感完勝

真

鬼滅成個pool都出得咁勁
之後啲角應該仲癲,鬼滅之前既角好快被淘汰

子機贏啦

是但啦, 反正咩野等到周年都收皮

差鼻屎咁多

知唔知咩叫輕薄的假像

仲有2個半月

OK

個西塔你地去到幾多層先要刷高lv繼續打上去?

點解岩岩我幫大課長打係佢配合我
明明就係佢要過

52338

我魔好渣

我第一次過100個陣 係一路打一路刷 無話刻意提高d數值
利申 抖M

唔好燈啦

6周年打30億

點解我隻炭....會換人果時無曬魔既....

白貓POST迴光返照

33417 我係咪應該BOSS先換人,朱古力照用弓射?

OK,我頭先隻炭無曬魔,出唔到招

想問下 炭同善逸
點配裝同石板
有無巴打分享下

黎過

31020

想問吓仲有幾耐到周年

7月14

你齊唔齊版

寶寶不如直接死左佢等南哥打曬算

多謝南哥

珍

唔算齊
大約點樣配
其實係咪隻隻角色都係用個幾塊
咩200hit 同埋 有塊叫大王？
我見過之前好多都係用呢d

武器得一把七大罪團長專

佢地移速好慢
洗唔洗配移速落去

炭應該用網球拍會好D

講真隻王子唔多血,係我捱唔到去果度
頭先諗住企角落繼續射點知隻朱古力咁快出左黎,俾隻蟹碌死左

但呢把係咪已經無得換？

冇了

9成咁 隻boss食異常而你隻角又有果隻異常咪轉塊ceo落去

所以其實100自己打最好
開頭用突射死其中一隻光頭佬，之後用多hit魔打惡德，打完用突殺另一隻光頭，之後用打ko 兩隻蟹同朱古力，最後再用魔殺王子

係咪得一舊玉鋼想整埋水柱把武

要等佢慢慢開放d關卡 先會再有

未出

宜家得咁樣
但一換角色 咪要爭石板用
同埋飾品

你地係一隊四隻都有石板用
定一隻一隻咁玩

想問下3技係點放 向下?

認真討論 唔好屌鳩我
其實今次C社玩緊咩把戲 真心想知
你話抽到6500就可以自己揀一隻
但唔係好多玩家都有咁既石量/會課金落去
仲未計遲下既池有幾吸引人先

之前sao咁咪幾好 買最大個pack 就有一隻5*送
基本上係你買得依個pack就一定會有一隻玩下

依家變相有好多老玩家爆死 課左都抽唔到
新手既話 建築石板飾物又唔齊 抽到豆子都只係可以聞

係既 或者抽到6500 C社真係賺多左
但係會唔會變左係趕走哂原本班大財主呢
新手抽完今次 就可能又棄多次架喇喎（同埋新手都未必一定要課 歐起上黎 單抽都中）

唔會 完

唔會抽唔到 有都只係課得唔夠多

通常一隻主力其他求其裝野上去
印象中無乜邊關真係要4隻full gear落場
我第二三隻都係放插件

條水龍出來之前swipe一野

真心一問 課幾多先叫多

射射你讓我有白貓玩

同埋要夠sp先可以出到, 因為要用50sp

唔洗，所有派生s3技就算唔夠sp都出到

佢招技好似有寫夠sp先出到

玩白貓緊係課黑石玩 6500自選喺日本game已經佛到痴線

去到46已經無乜啱嘅角打 吃力..

正解

不過應該出多隻蝴蝶忍，出個1pack 必中吸金
不過可能考慮到鬼滅係日本真係紅到痴線所以唔怕冇人唔課

我見到
我唔知點解隻炭一換出黎0魔,打唔撚到

佢水柱出到咁唔爭在出埋蟲柱啦 太監個腦裝屎

隻炭應該上硬TOP1
招根性太屈機鳥
除非好似呢座濕鳩塔咁完全無得回SP就可能會差DD

禾專一JJ 矛玩其他驚喎

但6500對返hkd真係好撚多錢喎
你捨得課？
每個池一pack已經係我既上限
利申好窮 要幫人做功課補補血先

btw 黑石會ban ac 唔係咩

Ok fact checked 我7咗

唔ban 黑石平2/3

利申 玩咗5年 4年黑石 白貓剩係ban外掛

可能唔夠錢畫多一隻
但其實應該真係要好似sao咁 買最大pack就送一隻
起碼老玩家（非強度廚）都有新角玩下
依家爆死 又去非洲食塵了

又話唔抽?

以我認知有7隻先會咁做

我係無抽

唔會唔夠$啦其實應該因為係動畫 蟲柱出得1招技 唔夠料出角

全集中係咪得滅鬼event有
其他關唔見有全集中個制

Sure

所以所有s3技都係 s2技加多下?

咁練呼吸有咩用

No
有啲s3係s1 or s2 期間 滑一下（平時滾）之後觸發s3

之後打hell應該要用

漫畫無第二招咩
利申無睇漫

如果真係跟足 常中都唔應該出現係buff到啦打累都未學

re0碧翠絲d招咪又係c社自己諗

係水龍前個下斬擊再之前 碌一下先出到s3

咁係咪即係滅鬼角式係滅鬼event係大力過打其他關？

點會根據漫畫出角色搞笑嗎
如果可以跟7大罪1.0 一早出埋傲慢

常中係咩
咁Re0 銀魂唔focus 係招式 鬼滅focus 招式嘛，你估c社話出就出仲要同作者傾

No 呼吸=一個system only
個個角色係鬼滅event 都用得，開咗有buff

1.0漫畫未出傲慢喎
你真係玩左5年？

常中係每一刻都全集中

個故事發生係動畫之後

In 局腸we 7s

緣一 mix 炭子

1.0 2015年8月出
傲慢 唔係漫畫147出場咩
Btw 我冇見過有日本手遊合作會出啲動畫冇而漫畫有嘅嘢

新手中咗豆子(四星)同伊之助(五星), 係未應該再刷好d?

開得啦 你仲想抽大把任務你推拎鑽再抽

唔駛刷主角?

兩兄妹比較勁 優先佢兩個 同埋炭仔劍職一開始玩會適合啲 建築又方便啲升

你有時間恆心咪刷兄妹起手囉

刷一次要45分鐘

中得兄黎就中唔到妹
所以咪話開局繼續打石
你有石想抽咪繼續

功課佬呢
出黎隻揪

乜牙 洗唔洗咁大隻字 仲要紅色

黑石=淘x?

Yup

想幫你做功課

I see

我功課就係玩白貓

屌 我教授叫我evaluate佢寫既article
我都唔知讚佢好定ban鳩佢好
好驚爛grade
想俾$1000請槍

有無白貓手足幫我做

光頭佬不嬲好惡

有無抽鬼滅

係都你俾我啦 下話

好似寫錯字

都話無抽

咩科黎

真係有
加唔加好

快啦

係咪白貓騙案
我無錢架

岩岩加左 見到個光頭幾靚

馬斯達WILL都唔識

唔識你地牙 我申手
i am new

人地有3個碩士 讀緊博士

白貓post除左好多癲佬之外
原來仲有好多學術佬 大醫生

政政 same here

京 唔好同我教授講禾請槍

之前c社 唔係出左個公告 話會Ban ac 搞到我唔敢課黑石

做啦仲問

未睇哂佢篇文
陣間起身再睇 成30頁

平均應該男主最勁
隻雞朝早=垃圾

果關x島大血戰點玩

最右邊個塊響邊到打

話明雞 緊係夜晚至用

新手入坑，買左個石ac抽齊左pool
活動關都清晒
想問下交換個到有堆5星武，有邊把優先換

垃圾驚

咩機率黎
完美迴避合作角

馬手叔所言甚是

想入返坑但攞唔返ac

e家dl game，新手連一個十連都唔送
係咪寒酸到咁

新手成萬幾兩萬石等你挖
島+回憶 果到好多石
唔送十連都好正路

善逸用佢自己專武?但冇會傷

新手留名

老公

新手黨想問下炭配主線把日輪刀定玉鋼換個把日輪刀會好d?

日頭玩咩白貓 做功課啦

超新手，見鬼滅想玩玩，刷咩會多石？？

哥基

好耐都抽唔到好野 係大家既口頭嬋!!

oto又勝

光頭仔

寶寶雞

post頭仲有我張靚雞圖

搵唔搵得返全部圖
話晒我都抄左幾粒鐘

南叔勁到，咁早已經出現

今晚去蒲

有鳩妖魔叔又勝

Gay bar?

協力

有冇馬仔消息

想問下日輪刀係咪無得重新揀過第二隻色

係

幫你check左
銀魂協力 合作活動應該有排都唔會復

今晚屌鳩你呀

新手如果有炭可以揀水屬

老手呢把只係裝飾品

我早幾年比咗隻連登ac佢用
唔知仲有無上

同專武比點揀？

專武無會傷 無雙速 新手無戒無板
用水屬日輪刀 會順手好多

血印 是咪異常黎
食唔食到ceo+新石版個killer buff?

一年前反左面

話咗光頭仔惡死

你近來又再有空
我在防備別發功

真 屌走馬仔
搞到依家無人同我玩癲噹

上一個ac我用個sns連左fb，但我之後del左個app重刷
而家呢個新ac點算好

係未冇得auto?

冇

黃藍之爭

當我無貼過

冇，用專武頂住檔出
Btw用左幾錢買

鬼滅係要日服先有定咩
利申 新手

明明大家都係藍c

係
台服冇人玩

陪我細訴 和我抱抱

你個仆街就藍

1250石

只有一隻富岡 用落好廢
專登入返game抽下 結果都係咁
白貓快啲執笠

訓

下抽就中 信我

岩岩蒲完?
我陪你

又呃人

40蚊，6000石任抽
但我武器庫爆左位，信箱仲有一堆拎，唔拎會過期

用過下襧豆子 覺得係second tier左右 一般般

果關2020要典樣先SS到

碌,普攻上印即S2,無限LOOT

唔會過期㗎喎

淘寶寶又勝

Game with 有講
最後個關要打28隻

打晒啲協先

我連最簡單果關打罐都係得B

咁可能我睇錯
咁個啲5星武拎嚟換咩，我信箱好多

韓版有不過執撚咗
btw動作game都auto就唔好玩 睇下龍胖

打罐要撐到4點45起跳

點呃人呀
下抽pizza都係中喎

儲住先，等遲吓凱旋復刻有排你換
反正新手冇建築石板用乜武都差唔多

賭神神又勝

唔打鳥
果幾十甩石咁辛苦,太監你食屎啦

CHOK叔又勝

武器庫得20，有冇得再加，唔夠

有鳩鳩妖魔魔叔叔又勝

好衰

真 我都無打

我加到200都唔夠，仲有70抽武器卷未用

好似要推主線先開到，個rank又低

賭神叔之超絕再再勝

推

睇完你張圖，走咗去睇自己開咗幾多位，先發現自己都幾捨得用石開位

佢有錢佬黎
我先開到lv25

非洲人無角 無武器 唔洗用到依個庫function

屌我開到成91突然好肉赤

勁
白貓Post好多有錢佬

原來得我一個窮JJ
返非洲食塵算

今次真係抵課
打協力係咁show d課長證出嚟
最抵死係d課金貼圖係大張過d普通貼圖

我開到100
但都係爆倉

新手想知宜家狂刷鬼滅個活動換哂d武器就ok?定仲有咩要做

淨係課左730
好窮牙 幫人做緊功課補血了

有咩武器咁誇張

限時活動->限時協力->回憶活動->主線

Ok
無野要做
打哂d關卡佢 完

你咪用FB登入DEL撚左個FB連結再DEL咪得
不過如果你得一部機
呢個AC你都要連左LINE果D先 唔係無撚左我就笑

又呃人 咁佢之前呃咗你啲咩

我得哩把劍可以用

那有石

局長叔又勝

賭神我偶像 真男人
連自選卷都唔不屑一用 讚助C社很用心

唉 好傷心
又係到逼害無石既非洲人

唔講啦

呢把正，幾啱佢用

除左fb line，係咪連個email都ok？

依兩個有咩分別

係 幾個方法比你揀

一個原模組
一個轉職模組

Thank you

99%紅色OK 藍色你玩到三個月先再理

剩係D金錘都差唔多100把

用哂啦

佢應該用左都唔齊先抽落去

我啱啱肝完小熊同12島飾
板得塔5板同啱啱個活動塔板
有咩板依家打到係啱洗？

用唔曬,我平均2個月先抽一次角
廢武懶得用錘,勁武用唔曬錘

洗武器 又要開lv3 又要鎖2行洗
乜鳩都用哂

睇小賭神叔?

錯，係掛住抽係個box度 沉左底沒為意有張咁嘅卷

賭神又勝

張卷仲係度，不過已經沒嘢揀

期期打齊點會理而家仲有邊D打到
你果2塊都算常用 唔追求極致傷害唔洗點理 升多D建築先講
建議打多塊開場隱身版

用gba線過比我

咩年代呀，我已經用緊紅外線傳送啦

連入game動力都無
咪講之後有幾多石

賭神又可以換2把絕版武器 出黎炫耀

無啲咁高科技嘅嘢

我用開紫外線

我啊婆都唔用啦

咁都好曬

我用緊泡狗條頭髮

無課玩家無知暏
你地先係大佬
Me 窮JJ too

係咪有咩誤會 我小薯+申手

你係申手 咁我咪連申手都不如

已經冇曬石曬

小咩薯 繼續吹

再一抽

dllm 你近得光頭佬多

大佬e

見到鬼滅 想入坑

只係岩岩開服個時 玩過栗米拳

無做大佬好耐

我大佬

光頭佬話你唔係好人 你點睇

白貓新手LM

我唔想收好人卡

你學人溝女牙？

唔通學你做功課？

ching ho ball

今年仲係中二 媽媽話唔好咁早

sorly lo

升中四了

中二病？

水瀨叔又勝

我晚晚玩白貓都玩到好精神 應該係精神病

毛賊神經病

想問點課金？我轉翻香港地區都唔得嘅

JCB / AMAZON

冇jcb

搵光頭 佢做代課

買日版itunes卡啦

oepay

尋日有人話igame buy

呢間我都用過, 冇伏

過多個鐘單抽埋隻拳..

先生公又勝

隻豬有bug 內置自動復活？
準備收石

無屬性角色唔係有咩

唔記得左
用開勁角唔死

AEON半個鐘出咭

1hp 既5層盾都無撚用
兩隻雷狼完美角度撲過黎死撚左

呢塊石板點先有？

佢招s2 不死, 算係咁

最敝收招果下死呢
你話完招果陣上返2層盾成件事唔同晒

右上任務欄

隻hi高過4000lv就有

第10階都打唔贏

雙劍無升過建築咁濟，有冇人帶吓

屌 岩岩走去搵d類似角試
原來係紅龍弱化版 唔怪之得用落咁矛盾

as2無技能無敵 即係無紅光既怪打你照扣血
即係你無得上完s1屈5層盾開s2

邊條天才設計

人地紅龍真係收招上返2層盾 同埋可以skill cancel

所以on9法米尋日一開波咪評做金SS+
又係D 就咁睇個setting好似會好屈, 查實on99

個pool根本吹大左
第一得男女主勁
第二男女主又未至於直上top1,top2 但男女主叫做幾還原卡通個設定

隻義勇連拎出來fing兩野既價值都冇

中！

1250石 一隻富岡

辛苦打晒鬼滅啲關再湊夠250石
連四星都無

1500石 一隻富岡
(隻富岡用落好唔暢快)

可以繼續雪藏隻白貓

早晨

我能插嘴嗎

未夠鐘去蒲

咪屈

收工

白貓竟然有新手

日日都做新手 就會有比人curry嘅感覺

我永續新手

永續白貓

終於齊

我都幾好彩
一出石板就棄左
到上兩禮拜屎忽痕開返黎玩抽完上個pool過一排就出鬼滅合作

回頭是岸

所以我回頭玩番白貓

唔好彩
你完美miss左可以抽返武器妹，仲要送3個10連俾你抽

想問下而家決戰王石板活動個堆可以換ge幾款飾品,係咪全部數值都各自一樣?因為我見可以換多過一個

單抽?

隻抽

好

有幾個飾要換 -20sp消 移+攻速 移+攻+char速 自然+100%

係咪要同一款換幾隻去抽屬性?

啊妹真係好勁
cls

去攻略網睇返邊隻飾有邊幾隻屬

新手唔好強求啦
起碼換左sp消-15先 -20睇運
個決戰活動就完

加移加速其他地方有得刷

之前最好打既個隻決戰王都miss左 就算啦
依家隻蟹煩過閪 打完15000都覺得自己哂時間

隻蟹都算煩？ 咁花算咩 成撚日起盾轉轉轉 家陣雪槍？

武器妹即係邊隻

講煩 應該隻濕鳩蜂后最煩 打到14000 是但一條友廢少少都打唔贏

如果上晒血印

咁有無人繼續

thanks,都幾難洗

夜晚真係屈機 朝早無左狀態異常同少一半攻 真係cls

隻花同隻蟹 我都係用性女弓打
但隻蟹好似完全唔受S1個陣 轉兩個圈就無左個陣

記得隻花 性女個陣仲可以撐到完場

你無聖女專？

咩咩島大血戰點打

屌佢老母技都開唔到,開到又打斷,近身又死

有聖女專有典
佢少左一半攻 就算不死 破關都慢左一半時間
我咪話綜合能力男主>女主
但夜晚女主勁d
同埋兩隻都應該無tina咁勁
重有係幾還原到套卡通 利申無睇
完

邊隻武器妹

咁妹妹勁D定佐倉勁D

先生公勁d

唔係講緊靚仔

收嗲啦

你有頭毛先講野啦DD

少100%攻叫一半攻
同埋你可以去疊

無異常狀態又無聖女專都話認同你

我有 所以講得

唔信

出嚟見個面

請你食面

佢一開似就疊完 同要打50下先疊完 係夜晚爽d啊嘛
夜晚好un d !!

幾時

冇露比專細妹係咪用返佢專武算

求大神carry 79層

咁算唔算刷到

啲英數值好低 有冇咩辦法整高啲

算 搞掂一隻
叻叻

咩英 ？

連登有愛

錯
係白貓有愛

免費抽

碌碌下就完左場

我隻女主頂盡去到8千血 2400攻炸

建築

又一隻法老

可摸耳睇下你啲建築

大佬 我無抽牙
俾禾佐倉BB你睇下LO

渣建 唔巧笑我

醒起有10萬決戰幣未換 換咩好

個兩個裝飾啲攞架
見好多人都係用個兩個

今晚

想食餅多D

第一個蝴蝶結 12島 唔知邊關 你打哂就會有
第二個要刷 刷都未必有 我刷左幾個月先有 建議你用返茶熊既熊仔都夠做

你話數值低 除左建築 仲有石板（去常設打塔5石板先）
跟住仲有你未8突 仲有你可以拎把武器去磨塔洗下攻擊先

我諗你 8突左 血應該有10000掛

謝指導 我原來好耐之前reset左個島 刷到第8就停左 唔掛得之咁廢啦

要唔要tg交流下

依家D人咁open架咩 咁似某光頭佬

送既一抽 有善逸同炭仔 白貓主角一齊跑,最後係阿妹出術

利申 3年無玩白貓

其實數值低 黎黎去去都係個幾個因素
建築係首要 其次都係石板個D啦

上多D巴哈/game with用Google translate轉做中文望下
再唔係去youtube搵日本大佬睇下教學片 睇下人地點裝備 點打法
自自然然就識架喇

唔得再上黎連登問 我相信其他大佬都好樂意教你

多謝大佬

你先係大佬
禾小薯 滾去做功課sin

拜見大佬

想健檢是咪po 圖
石版同飾品。 有冇邊個符文回憶係必刷 ?
建睇gamewith 攻略就ok 好似係

無玩幾年 隻炭仔都可以打3.5億

打少幾倍

依家係咪無玩3年就可以一抽入魂

用左250石 一野中左3人組
free抽中埋阿妹
你話呢

屌你老母

係咪要幫拖

要

要幫手出聲

有冇Ching 知玉銅點抽 ？換鬼滅武器嗰啲

抽玉銅

Sor 點攞先啱

未出晒D任務 等多一兩日

唔該晒ching

我同光頭今晚到

入黎屌兩野

原來重未刷我係咪可以打協力打

你以前6米 而家得返米6

六米係身高
米六係周長

今晚就斬到得返6cm

好多熟人回鍋

辛辛苦苦抽打到250
全含

就係咁簡單

唔怕 仲有下個250

其實係點觸發個血印出來

有冇人話我聽邊啲野其實係唔需要放出來

34531 抱個大腿打活動

唔洗牙>.<

唔洗啲咩呀 >.<

有資源 點數加乘 建築 或石像 留底
其他無用擺設保管
不過各花入各眼
大把人咩都擺

全部都唔洗>.<

你要升咪掉出黎囉

普攻1下D怪咪有個記號係D怪到 S2咪多下爆炸傷害

升爆先唔洗

我A極都冇血印 好怪

基本上升爆嘅建築可以入晒倉，因為放倉都有加乘
出錢同魂嘅你可以照擺喺度

收到焗腸 會盡快升爆

啫係邊啲冇用？ 感覺上好多都好有用咁

升爆唔掉出來有用咩？

升爆放入倉庫先有加乘

凡有加乘都用
你會發覺唔夠空間
善用地庫 博物館

個bingo 右上角係要點樣解?

你意思係50level就放左倉？

你而家應該大把位喎
唔夠位先諗啦
LV MAX唔洗放出黎就有加乘
留意返職業所 研究所果類3個LV MAX係可以合體 然後再升

禁主畫面頂部，你個角色名下面有得改野，打段字入去再禁「決定」，出番主畫面應該搞掂

係未妹勁過兄?

我的妻子禰豆子

信單抽，唔驚

一半攻
我覺得日頭夜晚差唔多

想問點解呀妹佢a極到冇血印既

阿哥勁d

我緊係知疊好個100%唔等於一半攻啦 佢被動個度都+400%la 最多咪低5分1攻
但我唔知點解真係朝早打三億 夜晚打六億
夜晚雞>炭>朝早雞

Update未

Btw 妹比怪打中 怪都有血印

刷個人RANK依家刷咩快/多經

其實都唔太算夜晚 4點鐘perfect time

點解佢隻妹有送禮物同紅包bar我個隻無

你個野壞左呀

好想知d垃圾評價網會點評
阿哥阿妹tina王子佐倉 全部我都覺得差唔多

Update盡啦 都係冇血印 好怪喎

Up乜9

用紅色模組

你問題冇聽過會冇血印 係咪未cc

唔知點解真係朝早打三億 夜晚打六億

建築低，差距咪大
建築高可以拉返暈有冇紅圈個差別

條片15秒個度阿妹送禮物 同埋佢有長按有紅包氣個條bar

你係咪想講朝早射三億 夜晚射六億

因為全部真係差唔多 所以暫時黎講睇評價網都無用
我都係每次出新top1先睇下

漏咗隻剛劍bb

食左五粒龍珠先講

親，佢個招武器技尼

射既話 朝早夜晚都廿億啦

姐係你未cc

掃得郁依然都係
剛劍>>>all

咩cc?

去巴哈search cc你就知

佢想你餵佢食飯
咁都仲唔明

唔清楚 但我招武器技係 係間屋唔知做乜 都見唔到紅色條

送禮物個把係情人節既武黎 依家無啦
紅包氣個條bar 係咪講緊紅色既！！
個D係滾打個陣先會有既野黎 好難解釋你聽

已完全封鎖

你咪cc咗lo
因為唔同武器，武技咪唔同
因為你冇普攻咪冇紅色條

唔好quote返落黎傷害非洲人啦

下次自然非返

Sor lo

讀過書即係讀過書
我睇唔明

我D同學都係咁 好撚直接問我點樣做某份功課
自己睇都未睇 search都未search就係到問問問

其實我都唔明佢講乜
但係有紅色既野只係得兩樣
一 紅色既！！
二 紅色既burst

謝 原來係唔同武器技 我以為我升爆左武器技個動畫會唔同

水柱點解咁撚廢
S1 冇異常極rj 有異常幾rj
S2 你老尾唔防紅，企足兩秒先打一下，dps低到爆

睇片個黏住機率好似咁低

拜見咁多位大佬

其實白貓除咗奇犽嘅必定感電bug s1，同337個永久降智陣，我一概視為冇控場 水柱個黏同降速=冇用，因為好多怪唔食，得個降智有小小用，其他都係shit

滿lv就收番入去
真係需要放既都盡量放去地下

屌到c社buff返佢

佢應該將十一型變做翠聖斧個閃光盾咁樣先有用

將11型改造特寫，斬果下變自身大範圍就no problem

陰公豬

佢呢個技組其實OK
但係唔該一下斬甩對面個頭

白貓一擊上下9.9億
所以企咁多秒最多一下得9.9億

話時話,點解iphone 11 pro玩白貓會LAGLAG地

石版邊個易入手又用得下?

塔5 係event常設個到有

卡左HEROTYPE

我記得好似唔洗打個卡都可以刷到素材+有埋塊石板
係少d素材咁解

所以咪話要斬甩對面個頭
出到咁設計果條友都冒好大風險

出門口未

我想搵返個EX，第一句咁樣講會唔會好過份？

我已經係佢樓下伏緊佢

有ex

準備好架餐

個post既樓主有
唔好諗住屈我

依家抽返炭仔我覺得又冇乜所謂
反正中間都miss左勁多角
上個pool抽到弓同輝劍
今次抽到炭同妹
都叫齊曬4種職

協力開卷抱大腿打15/19星
我上禮拜15x今禮拜已經215

有冇邊隻HEROTYPE特別勁 可以輕鬆過左佢

不
武器妹實用性高好撚多

um 你地miss左咁多送既配布角
唔知你地仲有咩配布角係有喎
用獅劍 一係用茶熊個隻大劍 再唔係就用佢

真 自動追尾 爽到

不過諗返之前夾硬用3000保底抽佢返黎就好肉赤
好似俾C社坑左一筆石咁

獅劍有呀...最開始果隻HEROTYPE
但呢D唔係可以係符文回憶都番炒?

冇坑啦
武器妹實用性方便度屌打所有top

求大神carry 93層

唔明你但呢D唔係可以係符文回憶都番炒? 係咩意思

個陣無石仲要俾佢坑3000 課埋金先可以抽到保底

用100萬開番D舊活動關卡就拎到 。唔係?

係啊 可以開返 拎返隻角再神解佢
姐係可以翻炒啦

大佬 上面有人叫你打 93層

果陣個個 on9以為茶熊仲勁所以留石
呢種炮真係只有呢種炮可以超越到

用最新果隻西村貴教咪得
好撚勁

2020玩白貓仲追強度架咩
個陣我留石抽茶熊係因為有艾蕾
想俾佢騎 我想做個隻馬

又真 一時醒唔起 sorly

白貓咁都上唔到第一
之前第一好似有50石送

收到風 下個池好似係6周年既EP2

sor我棄果時真係追強度

你唔講我都唔知

究竟依個EP會出到幾多呢 係咪諗住隔住隔住咁出到6周年

好少追強度
多數睇下靚唔靚 吸唔吸引 少唔少布
最緊要有愛 見到老婆就唔洗諗啦 即刻拎魔法卡出黎

你大佬 俾你騎先囉

486嘅最撚勁嘅hero type

5/16-30
6/1-15
6/16-30
7/1-14

最多EP5 不過好似唔係好吸引 上次偽男主做周年好過啦

茶雄艾蕾畫得好7
1.0 2.0正引 3.0

C社拎左最好賣既野出黎 到時周年都唔知會出咩

3.0有咩問題

上次穿越過去 今次回到未來
救返霸王然後同486講我都有死亡回歸

下 有得換衫 遲下仲有貓耳
仲想點

2.0套聖誕係好靚既 但騎馬仲正喎
不過kc3個套仲正

C社敢唔敢咁玩先

個頭key落去咁
完全冇小夏tina愛夏個種會長霸氣feel

4.0 sor

小夏/牙SA本身就係好撚霸氣
Tina我覺得一般般 都算係少女feel
但艾蕾本身就行緊少女可愛風 點可以將兩者拎黎比呢

你將小夏Tina 阿sa 艾蕾4幅圖拼埋一齊睇 就睇得出個差距

咁因為艾蕾撞埋正月嘛
唔緊要啦 最緊要有得用姐 有愛既話唔需要執著太多

正月幅圖好睇 但學生ver 真係唔掂

快d比返雫b我抽

我覺得Ok啦 各花入各眼

你都唔會中架啦

我有南哥祝福

無 已經DEL左驚

後追特別貴 我窮 追唔起

正月計
sa=tina>>>>>>>>>>艾蕾>夏

茶熊先岩

係咪要逐個撳？-_-

系牙 - -
吾想要石既話 咁你吾巧禁囉

返5p啦你=.=

一起回家吧

炭爐招s2 點樣先可以變火之神神樂

s2仲出斬緊水果時轆一下就會轉左火

日輪刀升邊隻色好

終於100層
多謝才子同南哥carry

玩到52層 就算分5-6晚嘅時間玩都覺得好攰 想放棄

3000石成3000銀 無佢又唔係打唔到既 真係打唔到咪搵南哥CURRY囉

原來善逸3+3盾 收招會再上3盾
CLS

南哥curry你 你curry我 OK？

5ok

5OK

又恰禾 巧橙

btw我發現你地兩個成日同時出現
你地兩個咩關係

我係咪知太多了

哩個架仔好撚慘吓..
白猫真係唔係人玩的..
課咁多係咁中重覆..

唔係3層盾咩，點3+3分

出招秒上3層 收招上3層

1個鍾....?

呢個架仔不嬲非洲仆街

出招咪又係慢一截
不過好型

起碼好過水柱先
D技忠於原創 加唔會矛盾一生

入場果d卷點先有

打常駐協任刷
EVENT飛船中間果欄 有一關有500票打 只可以拎1次

原來佢重玩緊 記得之前佢喺架車抽到喊

55層 打蜈蚣 弱點打魔水 66314 plx

唔見

感謝 點解打得咁快.....感謝

啱啱有位巴打入咗

睇到最後原來抽唔齊

呢d？

見到鬼滅想回家...
對上玩仲用緊dj 拳手 幾年前

南哥
唔中彌豆子牙

應該由頭玩 定 用番3年前ac 繼引好

其實一般般 不過想中

去淘寶買個幾萬鑽ac玩

等緊每日乞兒抽同儲石

cls.. 原來有呢d
thx 巴打 望望先

大家都是非洲人 不用分得那麼細

終於玩到61層了

好撚岸鳩， 隻臭狗俾我stick咗喺個佢唔會衝過來嘅位度，成場set好位撳實就完成

點解係個倉入面係一樣名
咁我點知邊個換左，邊個未換

其實個名係唔一樣 只係頭3隻字都係KING

專登咁設計

喂 我見到你有牙哥 仲話非洲人

e,我岩岩發現一樣名，但1個加hp，另1個加回復既？

估到
但隻狗完全唔郁又唔出招 起碼都係咁咦做下樣俾我睇下都好啦

我抽左幾多又話你G咩

bingo正中間要做咩? 睇唔明

你唔係抽到保底先有一隻掛

雖然我上次抽偽女豬都係咁

序盤への進め方」全部完成
(介面上方，轉盤的旁邊，只需完成「序盤への進め方」，不用完成「強者への道」

我搵唔到, 咩轉盤?

應該係講緊完成哂堆任務有200石送個舊野
我無左 cap唔到俾你睇 sorly

明白了, 等我刷吓先, thank you

有冇人打閪塔

打完normal都未clear, 要打埋nightmare?

好似係掛？
因為我尋日登入 佢已經幫我自動clear左
而個活動我又一早打完拎左200石

好多人認真討論白貓 好滾動

打完, 原來係新手野

呀哥用337定團長專好

sp消減+血印吸sp 1隻吸8sp 叫唔差囉
但男女主真係top5料 初初3點一出個陣吹到 2隻角就係top1同2

兩三年冇玩
頭先用d白色珍珠強化左d 舊限定角色
打咒武果堆關 一下死幾隻
我仲用緊100億隻雙刀

多左好多人玩返白貓 有d想喊

真 收島風肥婆都重拾左

夜媽媽俾我見到咁既野
嚇撚死我了

白貓世界第一

課金g持

幫我課未

100億雙刀近排有強化過

想問下輝劍定咒版嘅愛麗絲勁啲
另外我依到有無邊隻4*5*用得過

團長專第一條被動意思係蓄氣個陣放技加會心傷害,係咪每次開技都會儲1秒等個圈出黎先?

抽炭仔/妹妹啦

放假玩返白貓先，有咩舊活動可以輕鬆快刷石

抽左70次得義勇同善逸依加已經努力刷緊石

你不是有103個符文回憶嗎？
掃石我覺得最好用小圓 快到癲。。。
次選光之王

啱啱入返坑無小圓光之王係咪咒版個隻？

yes

佢意思應該係仲玩緊

而家有無邊隻pool既遠攻抽得過

可以抽普通pool巫女法

趁放假 爬埋座閪塔先

想問下咩係閪塔 邊關嚟 打曬有咩拎

d鋼珠就儲滿, 會點架?

原來係法老j

三個老屎忽

義勇真係難用,好唔順手一言難盡

打協力最頂嗰個決戰關
運氣好就會掉

四個老屎忽

牙遲幾時開台抽

咁儲爆咗係未有獎勵?

抽SET了 開台抽星虹嗎?

決戰小丑

其實邊個要換

1萬鑽都係60蚊 CLS

照睇

冇 最多25粒 之後嘅就兩日內使用 否則就冇咗

TOP1 啊妹 抽未

五個老屎忽

用嚟做咩

Tina 變top3 係真唔係呀

得隻豬

好耐冇用tina了
決戰克魔，塔用佢又冇用

Cc

呢隻咩嚟
幾可愛

遲d會有幾千隻搵你 放心

想齊色

即係垃圾

我都想知
求答

早

光

鳩

齊隊

白貓po只可以有一個早乙女 就係我

我係白貓po 渣fit人 唔撚係你ching

山本

【公式】最果てのバベル @colopl_babe
【お知らせ】本日15:00をもって、『最果てのバベル』はサービスを終了いたしました。これまでご愛好いただいた皆様に厚く御礼申し上げます。誠に有難うございました。

義勇廢撚到

同名既能力都係隨機抽
張圖list左每個名最有用既能力
想要就換起勢咁換果個名既飾品抽到有為止

義勇好慘

咩黎

如果係以前
燒到下架

開頭唔知
仲以為一直回緊你

今次同池啲人太勁，又好似冇乜義勇廚炎上，C社應該唔會上修架啦

證明冇乜人抽到

我見Twitter都有唔少日本人抽中義勇喎
利申我都有抽到佢

重要咁岩係我少左上 佢先多野講
個日我一上水見到佢心裡面都問左句 下 我有回過po咩

證明鳩係呢個年代係唔work的

佢又唔係主角 有咩好炎上

請問第一個skill係咩意思?

佢人氣算係鬼滅top3啦，而且原作裏面佢果陣實力比主角群勁n倍，果招技又吹到幾咁勁，今次居然冇人炎上我都幾震驚吓

funson?

簡單黎講就係殘餘HP愈多防御愈極

熊仔廠真係除左白貓隻隻執粒...

明白, 依個比彌豆子定刷個全加HP好啲?

= =咁岩同姓

同感,本身人氣算高,但係同其他角色落差好大下,炭31豆都有無敵da,豬dps高又多盾,義勇比起毫無優點,招一二技手感差到暈特別係招二技,試完心諗乜撚野黎

我建議全加HP，依家防御冇乜用

我仲以為佢S2會有防紅光防抓，結果冇都冇

*乜都冇*

連防紅都冇真係好奇怪,其實根本唔應該上榜,打高難度關d boss又唔食佢招異常,打簡單關我直接地圖炮掃清光仲快,佢招2技開完我已經去緊下一張map

沒token再打落去, 點算好?

打普通協力儲token

唔該

新協啲新手多到 好彩未開5倍書打

新手打左1日 想問下交換鬼滅武器token點拎到

今次個協力咁厚血，會唔會嚇親新手

先玩哂鬼滅Event全部關卡，過程中at least 儲到一粒換一把武器

我用full build 限劍射十幾炮都唔死

平時會出啲13 / 15星協做第一關俾新手刷

冇碳點打協，訓住隻豬睇人表演

之後nightmare開放會有,暫時應該得normal同埋協力各一粒

開本2倍都夠啦

個協力對新手都幾唔友好 最低已經係17星協力 仲要啲怪比正常17星協厚血咁多

你有鳩又有頭髮

係冇我咁靚仔姐, 唔使流馬尿

玩咗幾年無課過金為咗炭仔想課金
想問下依家用唔用到香港visa卡課

啱啱學識咗雷之呼吸

買卡算啦
我買開光頭代課

有冇神父代課

神父間教堂都收咗皮啦

睇巴哈話要盡早升滿嘅石板 要7百幾個章 但一場得2粒 點撚樣升 個任要我升嘅嗰塊板又係

累塊石板係咪好勁

好似一般般,而家泛用好似係塔五石板再加入場會心傷害60秒/50%個塊,冇玩一排唔知有冇搞錯

塔5係唔係可以協力刷
岩岩玩返

荃灣邊度有得買卡

新手
唔知要玩咩先 好似有好多關打
而家打住蟹

石板唔知點先好
炭仔又唔知開咩板好

上網買啦

好多新手
我都係新手喎 有無大佬陣間帶我打協 我想訓地

有冇網址打機從未課過唔識

7仔都有啦

有冇人打協快擦五場

日本喎通用咩

有2隻版本咩唔係

想打但我好廢WAIT CARRY

上次小圓偷NERF都冇事
出得廢點會炎上。

class change,
不過如果你只係FOCUS係鬼滅可以不理...點都夠25粒嫁啦

有冇打網球既巴打, 新夏洛特好勁，俾人屈機

我都係

想抽

有邊次唔係俾新角屈

整到個頭key落去咁

個19*協都幾煩

諗起鳩比枝蘋果糖

想插

最少打屎塔有用

打協法國好多新手唔識用豆子
又無幫隻怪上血印 我諗佢地係咪以為淨係瘋狂開S1就可以殺死隻怪

今次有俾錢請人畫立繪算係咁架啦
平時都係攞啲3D model擺個pose

抽中咗豬頭都好似唔係幾勁

小圓過氣咗

屌 igamebuy啲10000羊比人課晒

而家梗係過氣左啦
係指 當年偷偷改左學姐招技

梳lee囉 下次留番張俾你

2500石只係抽中善逸同襧豆子
想要埋炭仔

有冇大佬可以幫手解一解個相互, 差 18人

你叫咩名牙

佢叫宮園Fun

白貓入面叫咩名牙

ID：宮園薰 RK：177 THANK大佬

加jor
禾是mexxxxxxxxxy

一星 4人等你, THZ

仲要幫打埋協架咩
喂 你拎住炭仔 自己打都得啦

個相互要加左好友先解到果個 阻左你一分鐘 唔好意思

你條友真係唔識㗎喎

大佬 curry我打閪塔 ok？
想瞓住過

ok 打完 係咪無我既事？
走仙

禾真係唔識

叫南gor幫你打 我最多用艦長幫你掛機就OK

新手表示謝謝你, 想問下抽到光之王女主值唔值得四換一換埋專？雖然我知係舊時代產物

值
換啦

想加好友 ID: Kuane 麻煩大家

add jor

我成功咗喇

勁 大佬 幫我刷OK？

附6

到牌塊, 我應該刷邊個?

附7

即係邊關? sor 新手

爽死 每日1抽拎去換卷爽到

可唔可以炒咁啲大工拎返啲石

初顏合其實係點
毒撚單機玩咗咁耐都冇乜點理

可以但要先賠遣散費

同路人打協

預早通知

屌打錯相互初顏合先啱仲有成16個

想問連登會唔會有巴打同我刷相互協力初顏

白網真係垃圾到
第一跳必中一隻

已經出公告話咩想更用心制作
所以改為一個月一池

有撚人玩咩
開左咁大個頭 收唔到科
死都要撐落去

懷疑真係想大家可以開心打網球
搞手但求打個和

乜白網唔係不嬲都係抽抽樂遊戲咩

每次玩返都俾D新角屌打, 不了

白貓先係

d技勁過網球王子
對面射laser彈你出場外

係度留ID / ADD 打
有另一個做法係打一場FOLLOW 晒D路人 再打多次

用心製作

有冇巴打可以幫小弟勇闖閪塔79層，28195！感謝

感謝局長carry

你依隻戒已經係頂屬 ＋HP30%
仲刷乜鬼

你仲抽緊？

石塊唔知用邊隻, 又唔知邊度有得刷

入去打圈住個個 叫塔5 入面有得刷埋素材
塔5>塔4
可以兩塊一齊用
但我建議你刷左塔5先

抽完冇晒石要儲返

新協半小時有無人刷

抽到未 又話放上黎曬死我

見啲模組咁靚，娛樂玩下
大把卷送

Top1?top2?
好似仲有隻？水柱呢？

武器洗能力第三項
係咪必洗25會心傷害？
善逸呢d技能一刀流都係？
定佢洗10%sp 40傷個招

有冇巴打可以幫忙打93層 90693

即洗先頂
咁打武器塔 有無話最高洗到咩數值
攻 會心 都要s/ss?

黑劍榜話 top3係釘棺 男豬 剛劍

攻SS
會心唔洗SS

尋日好似有個人係咁話炭仔有top1預定
又話妹有top2

係邊到 出黎俾我鞭屍未

搭單問,lv3第三項洗左25%會傷,頭兩項應該洗加攻擊定係會心?記得有個講法係會心總值到左1000就唔洗再加

白網好好玩

冇武器
用番炭仔把劍定係美樹沙也加果把好D?

頭2項睇返你隻角色缺乜/有咩要加強

如果剛劍/偽女豬 個類 頭2項我會洗攻擊

有閪塔版之後全部洗種傷

塔個玩法真係好痴線
將把武洗完一次種族 再洗 打第2關

個塔升到100/100/100之後 我都係就咁入去打
洗一次武器＝浪費時間 唔想再洗

咁如果唔計種族,同一情況,攻擊加25%定係攻擊10%會心15%傷害高d

我話有塊版追求傷害可以洗種傷
邊個叫你每層洗一次

上面位師兄講到好似真係每層洗一次

佢cut唔到有線唔出奇

加左
我係迪倫

咁都有得抽

得唔得閒打場 4人協 ？

又中

食屎狗笑鳩我?

開佢老味拖未

今晚等佢訓著就幫佢剪頭髮

無點剪

都話有好多

1001未

等你搶

請問仲有啲咩係值得換?

見鬼滅想入坑 但係咪日版先有合作

係。呢度啲人全部玩日版

武者減sp消耗 飾品

依個?

做緊...........

豆子血量要10000-16000先發動到爆血大damage?
過左萬六係咪就唔得？

鴨?

都得,不過封頂係16000血咁解,再多都唔會有加成

唔係

減蓄25%（第2個 唔識打個日文俾你睇）
減消20% （武者）

功課牙

其實隻野如果S2防紅都可以出下場既

記住係如果....

想炎上了

南哥 我岩岩又炒一大跳

同我傾下計咪算 做咩屎忽痕走去抽角

身為柱竟然弱過三傻真係唔忠於原著

不鳥

祝福你囉 抽到放上黎等我負皮你

我好少貼圖的

塔5係未第一關已經會drop個石塊，之後唔會再drop架啦？

我mon住你有無用

唔會

明白，咁即係我刷黎只係用for升lv

del jor 你咪得囉

sad

1001

終於打咗50層閪塔

有5隻sp消-20戒指 你問我答

武器塔最後打唔贏

放個房號 求大佬們幫你打

刷左幾耐

無刷
有廿幾萬分 無聊換下 換左3萬已經3隻

武器磨練塔有得抱大腿?

依個無 睇錯左 以為個閪塔

歐洲人

想問下白貓女主係點樣有

屌 想玩返但以前個玩咗年幾嘅帳攞唔返
有唔少限角同專武, 仲有d建築
一諗到要重新由0開始就覺得回鍋好攰

Sp-20%係3個技能加埋減20定係每行減手20（total -60%)

3個加埋＝減20%

新手唔知應該打咩先，好多野打

已中

應該換幾多個請問

想問下 而家入坑去打協力 啲人會唔會唔滲我玩

好 唔該哂

想問打下嗰隻蟹啲卷除左新手打嘅500張 仲可以打咩入手

4人協

冇所謂，照打

我跟WIKI掃緊D建

我都係入場訓地版等人打

準備睇下一陣食咩黃店

跟左局長 抽左4隻20%減消備用

死ser?

死ser 等拎石

岩岩想玩就死ser

多人玩到死ser

回龜年幾都未死過ser

竟然死ser... 上一次死ser係正月果次太多人抽 ?

誇撚張

鬼滅MAKE 白貓GREAT AGAIN

放假個個屋企玩白貓

斬 打 魔都有代表角
係突系仲爭D

神父又中
雷+突 正廢物

個唔知咩塔點玩架 係咪協力易打啲
都打唔入

要升3個stat 或者 你搵到啲真係打唔贏嘅關(79層咁)就俾個房號嚟 呢到啲人會幫你打

有幾多層？

義勇要上修啦
睇嚟都有幾多義勇fans炎上

S2防紅係基本 防抓係BONUS
無就S1打8億

s2無敵全防,被攻擊立即反擊
s1可控

如果佢s2加個無敵動畫就好啦 不過應該冇機

要追尾門了

抽多250都係唔中隻拳

最後250，求祝福

祝福

下抽超絕

最後祝福

多謝大家

依句真 快改

中左邊幾隻

牙肥你要用D石升高上面果D效果先會易打左

其實睇抽卡動畫無啊妹同義勇就可以SKIP

係搶就快